﻿001	お、エンヴィリアが見えてきた！
002	国外への配達なんて、初めてだし<br>ちょっとワクワクしてきた～<br>普通、バイトじゃここまで来ないし	VO_leychel.leychel_sys_0007
003	…この手紙がきっかけで<br>ふたりの仲が上手くいけばいいなぁ<br>そしたらモアの心配ごともなくなるし…
004	…愛し合うふたりが引き裂かれるなんて、<br>そんなの、絶対におかしいもんね！
005	イヴお姉ちゃんは本当にすごいんです<br>いつも元気でとにかく明るくて、優しくて、<br>それにいつだって全力で！	VO_mor.mor_sys_0023
006	イヴお姉ちゃんはフレイズさんへの<br>愛の為ならなんだってできちゃう、<br>ワタシの自慢のお姉ちゃんですから	VO_mor.mor_sys_0007
007	あのモアが、あそこまで<br>言うくらいの強い人だもん<br>ちょっと背中を押せばきっと大丈夫	VO_leychel.leychel_sys_0031
008	ルストブルグの人間だって、<br>自分の想いを貫いて<br>幸せになっていいはずだし…	VO_leychel.leychel_sys_0042
009	誰かを想う『人の想いの強さ』は<br>こんな苦境だって、きっと<br>吹っ飛ばせるはずなんだから！
